新手入門 求相機推介

想買無反 預算$4500留下 主要想影景

買部大sensor dc好過啦，sony, Fuji, lumix嗰幾部都唔差

佢要扮文青啊

買二手 富士xt10

咁如果上到＄5000樓下呢？

二手a7 手動老wide 鏡